人大了 就會有很多不得已

好想成日見男朋友
但生活忙碌 邊可以話見就見
主動留多啲空間畀對方已經變成首要

有仔就收鳩皮